有咩歌係你手機playlist唔敢比人知？

我先
林峯
江若琳
Tvb d 主題曲

好羞家

但係又幾正

有 但唔敢比你哋知

侵侵聽開咩歌

相思風雨中
天賜的滋味

未聽過

利用 岩岩小學grad

林峰正

如果時間來到

Pish
講哂你地d鳩歌出黎

傻女 - 李逸朗

呀呀呀！！！！

高登改歌

皆大歡喜

有聲

Richard Billyham堆粗口歌

我們很好

[quote]Richard Billyham堆粗口歌
碌柒比你含

遇怪魔我即刻變大個
唔係好熟唔會比佢地知

同埋幼稚完

愛在記憶中找你 好尾機
好掛住條女

my heart will go on

來全情gogogo

蝴蝶夫人-潘迪華

唔會呀，仲係好正

佢聽snoop dogg

禾小學岩岩畢業，唔識用

梁祝古箏純音樂

利申 90後

小明上廣州

文青絲

Alan walker

百變小櫻 魔法神奇誰可阻擋

Sing me to sleep
典解唔敢比人知呀

正呀喂

繼續

super girl D 快歌

覆到#50宣布收皮

淨係聽過鎂光燈下

電視劇主題曲 (包括中港韓台 )

個mv好柒

東京熱

好撚正架，尤其係舊時tvb個d

乜黎

周杰倫d歌

頑石 人一個

汪峰 我愛你中國
驚被人話我共產黨

屌，咁正，咁都唔敢比人知？

王傑d歌

夫目前飯

乜水黎

米奇老味神奇屋

ACG歌

照pish

mchotdog

差不多先生我都有聽

威風堂堂

tvb啲兒歌
有成幾十首
近排loop緊哈姆太郎

愛拼才會贏

轉圈轉圈

哪條柒頭頭也不回地留左個負皮

Thug Life Songs Compilation

咩國家

感情橫行就像感冒流行

as one...

Hey hey you you
i want to be your girlfriend

蠻喜歡 感覺蠻瘋癲
Disband左

你個名 between我先係宇宙第一

小學雞年代女神

Pish

關菊英
Mamma Mia 好野嚟架
喜氣洋洋
仲有小方同Stephy某啲歌

張如城

你個名

原本！無心！害你！

天命最高

你聽下就知

日本？

混和甜與蜜合制出candyball

Coldplay

新as one

Teletubbies say "Eh-oh!"

大陸冷門歌

香港料理

男版

不死傳說

千本櫻

Twins 所有歌

all jacky

唔識欣賞

其實有d幾正

黎明、鄭希怡、鄭秀文、黑鮑、Hot Cha炸機歌
我我我我我有胸部
喜呀喜呀喜呀
越夜越有機
對不起我愛誰 時間將替我選舉
你可以好犀利 你可以改造你
一百對喇叭 來回全場轟炸

男版，不了

我有op3 同ed3

王傑不嬲大大方方拎出黎聽
浪子品味之選 極高質
開始都想到先發制人 對方到最後變臘人

當年覺得佢地好型

係正 ，但講出黎總有friend會俾一兩句說話你聽

they see me rolling

突然諗起我有肉棒堂d歌

動漫歌

One Direction

我都有⋯⋯⋯愛情馬奇朵

張敬軒 壯舉

注射

關正傑

林子祥

仲有徐小鳳

若被傷害夠 就用一對手

high school.musical

d歌詞同mv真係好淫

唱咸歌邊個夠我勁

exo-m...唔好block我
淨係覺得佢地唱中文歌好好聽

唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏
團結一心呀盡全力

嘩屌 我都好鐘意EXO MAMA
但首歌2012 我驚俾人笑

誰說！書生！百無～一用～～～～～～～

嘩屌 好經典

好正

啲舊到仆街嘅歌 民初嗰啲

心酸的情歌

流星花園主題曲

龍珠gt首主題曲
唔開心就聽 正到爆

高登有首改歌 給我冇限次告白機會
次次聽都好掛住佢

g.e.m首末日
隻眼閉 幸運兒
by2既歌

稻香美味點心叉燒包,yumi yumi yeah

好似話會有第五部

頭2首我平時都有聽

Same
雨剛下過

張學友嘅Linda

又係你呀

笑左 好正

瞬間看地界

幾千天幸況近福嗎
仍會期望你仍然或者需要我

咁懷舊

我知道

真心正！！
陪你去看流星雨落在這地球上！！

跑步一聽到呢首，就會成身打冷震，隻腳會好有力，爆發力upupup
歌詞好有意思

每日忙碌嗎

打冷震
會係條行笑左出黎

利申：靚仔宅男

有古天樂

街

今期流行

粗口歌 richard billyham嗰d

我都有 苦茶

少理阿爸

集氣歌黎，鳩love hime最高

dragostea din tei

屌，apple auto correct好柒煩

逼得太緊，女人歌，但我係男人

對一個人愛錯 草蜢

TF boys

上面有人講左

禾仲巧細個，唔識

左手右手

乜春

不用等你開口。。。
拎黎溝女一流

我愛茶餐廳

阿發白咖啡

張學友同林子祥

其實好撚正囉，起碼識做戲，隻眼又有神

雖然整的

超速龍球

一首羅馬尼亞文歌，應該唔少人聽過

太極 - 紅色跑車
Juno嘅歌

Ma ye ya he
Ma ye ya hoo
Ma ye ya haa
Ma ye ya ha haa

講還講.jpg

咁可能禾太細個啦

Link

兒歌

王傑正嘢黎喎

鐘意既人係sing con唱既歌
覺得自己好癲

一 齊 黎 睇 大 台 經 典 溫 馨 大 家 族 電 視 劇
收 視 之 王 — 溏 心 風 暴

屌。。又錯post

sor

Gem d 舊歌

巴打？
有冇錄低打j

Where did you go

I just had sex

all about you 或之前嘅首首歌都咁好聽
特別係回憶的沙漏

等一個他隻熊貓

陽光點的歌
百姓
原來他不夠愛我
坤哥

高達主題曲

寵物小精靈xyz主題曲

利申：28歲

吳卓羲 紅蝴蝶

係咪得我覺得佢唱歌ok

Akb啲歌

又係not巴

咁似kj之前個post

台劇啲經典主題曲

惡作劇之吻

古惑仔啲歌，尤其友情歲月

來忘掉錯對～

twins d 舊歌... 戀愛大過天...朋友的愛果d

cookies d歌
油不是80年代個guutar solo好正
同d歌真係好聽，只係歌詞成日情情愛愛好弱

123木頭人

曲奇聖誕歌！！！
年年聖誕節都要聽
宇宙最強 眼淺 最後一塊

丫頭

Online game bgm

JB Baby

留在彼此的身邊

咁重口味

平原綾香
元千歲

哭泣聲絕無意義
黎明嗰啲

利申20歲仔

The power of love
Dr.Dre
哥哥

Mr.

心上～的人兒～

幾正喎
森林
以前m記成撚日播

初音
Buckethead既結他歌 但我唔識彈結他
動畫op ed

其實唔係咁差

two steps from hell 果d 好鍾意聽d 激昂既bgm 柯屎都有力d

情愛幾多哀 人在旅途灑淚時 殘夢

英！雄～好～漢 胸～懷大～義

關正傑啲歌好正

有齊無損版cookies專輯

黃梅調，Heavy Matel，女人卡通兒歌，Backstreet Boy，自己唱既歌…

catch me up

超級小黑咪

夢想有你

高皓正 不要驚動愛情
但我唔係耶撚
只係記得之前何韻詩同佢矛盾去旅行
何惡搞左呢首歌既mv

開開心心 屌你老母

中國人 劉德華

有冇十年

我有首 苦茶

少爺們 起床囉

小蘋果

起來！不願做奴隸的人們！

起來！起來！

岩你老母呀5p仔

咪on9啦 岩同啱都要嘈

蛇足
威風堂堂男定女版都好正
但我連擺落playlist都唔敢
沖涼播歌較隨機 萬一一個唔好彩

皆大歡喜

雖然好鳩 但唔開心聽 聽完會開心返

arho sunny

A pink

我日日都聽exo mama
好鐘意前奏 careless careless shoot anonymous anonymous , heartless mindless , no one care about me
利申 我今年先入坑做exo-l

以前部手機有關正傑 恨綿綿

never gonna give...

+1
仲有twins同boyz

蝗歌
蓮的心事

古惑仔系列
黃秋生 雷公劈友除世害、地踎搖滾等等
梅姐

補充番
以下呢幾首係我每日都聽既exo 歌
1.mama
2.exoduos
3.call me baby
4.monster
5.lotto
6.overdose
7.exo-cbx : hey mama

exo-m
Chen, xiumin, lay 飯係到

japanese asmr

其實林峰幾正 愛在記憶中找你，如果時間來到 果d

我自己係張信哲

傾緊歌

我與你 這一生 哪個可比

羅家良 富貴門主題曲

屌，心急人上（又不是80年代）有普通話版架咩

好拎難聽

何時我會妒忌 我會擔心魔鬼搶走你

五分

TBB同Twice D歌

（三個加埋）

最真的心笑到最開心 Bulu Bulu Ya Bulu Ya

最後祝福

我愛林峯

hole hole地相處

我都有聽開

野佬的確係唔錯，可惜冇咩宣傳，我幾鍾意佢地

勞斯萊斯

放手 放開所有

莊冬昕

利申 唔係食軟雪糕

鋼練主題曲

咁你聽咩

Tulu tulu Tulu
Tulu tulu Tulu
Tulu tulu Tulu
Tulu tulu Tulu
DADADA

2ne1

黃翊

苦茶

K on 輕音少女 輕飄飄時間

有自己把聲既錄音
用黎交功課
成日隨機播音樂 無啦啦會跳到段錄音
聽到即刻起曬雞皮

PARTY PEOPLEEEEE

擺上黎些牙下

自膠
講緊歌

環珠格格所有歌

go go manic

你是風兒我是沙
笑到仆街

行撚開

飛身到天邊 為這世界一戰
有沒有人知咩歌

唔好再

5g

啊～牙啊～牙啊丫丫丫啊！

其實我仲有隻原聲大碟

好嘈

屌你，要即刻搵黎聽下

亂咁擺～一副～hifi～係街

威風堂堂 虎視眈眈

美少女戰士主題曲

我請你 唔好再～

有一個姑娘她有一些任性⋯⋯啊丫啊啊牙啊

浪花一朵朵😂😂

林心如

五十歲係樹扮可愛～

你on9?

唔係李榮浩架咩
纏纏綿綿 繞天涯

Block q左佢

煒哥 來交個朋友

香妃

你極時尚應該鼓掌

屌你還珠格格d歌真係好正

我這樣討厭 他完美如此

動力火車個首

仲有冇人聽廿四味
廿四味
不是兄弟 罪惡之城 愛最大
呢三首最好聽 好寫實 但好似無人聽

hole hole地相處

其實唔差囉 cd version

禾

愛最大

有一首紫微唱比爾康既插曲都好正
我向你飛 雨溫柔的墜

陪我坐天曉 這夜你不在了
聽返原來幾好聽

唱K小魚仙啲歌

周杰倫啲歌都唔敢比人知 你平時聽開咩咁巴撚閉呀

趙薇唱果陣李榮浩仲追緊環珠咋

哇
有人同我一樣聽江若琳

雖然勁mk

原因 應該出於情難自禁

哇而家先知佢唔係原唱

鄧福如 首 聲聲慢

好好聽 當年係睇包青天 片尾曲先識呢首歌

巴打識野

Me so horny

我叫乜名講啦
handsome boy~~~

你真係要聽下原唱

由佢出道已經開始聽
錯愛都正

其實唔係識好多
don't say lazy同you & i都正

傷情路

不敢相信和你戀愛無默契

No think you 都好正

屌 同李榮浩個版本

不經意被旁人代替～

陳百強 眼淚為你流 盼望的緣份

利申：後生仔

一播出黎 個個嘩嘩聲

最緊要扯𣄃 扯𣄃當買𣄃

緣之空主題曲
同埋方力申既下一轉再見

動用我風火輪與你探戈
如同電光火石用木鬥火 好好聽

衝天飛！

go go power ranger
同埋queen既所有歌，香港差唔多年紀既根本無人識

比你講左添
利申 80後

日文毒歌

李克勤,尹光,黎明所有歌
次次聽佢地d舊歌都比人笑9我老餅
利申:21歲

而情感 怎麼給踩過也不沉
偏要酷愛著你這壞人

你話過肯犧牲 我便要一生一世

送禮嗰首月半小夜曲正

又真係幾老餅

利申 小學畢業

黎明請你不要來

Tunak Tuank Tun

我都有呢首，仲成日loop

真心好聽 反派啲歌都好正，但係細個陣唔容許自己覺得反派啲歌好聽，要好似主角佢地覺得難聽，好撚on9

其實克勤除爽果首北京北角之外 好多首都好撚好聽
可惜連登仔淨係識聽陳奕迅

Baby you are the only OOONNNEEEE

呀shin一味鳩嗌

回憶

林峰我最鍾意佢首broken

加多幾首

I am sixteen, going on seventeen
成套戲啲歌

黃明志好多歌

未聽過
仲諗住扮死忠

其實林峰啲歌真係唔差

戀愛循環
些囉

除左佢首 首本名曲 chok

呢首喺屋企聽都唔敢 會比人話癡咗線

好telegram search 我user name: lay_theunicorn

影子的愛情故事
寂寞星球
換個方式愛妳

唏呀唏呀唏！

Juno D 歌咁正
唔怕比人知啦

鍾嘉欣
尤其是兒歌
一飛沖天去 一飛沖天去 熊和熊貓一起去

🇷🇺國歌

乘着風傾聽誰故事

Twins-女人味
Akb48-baby baby baby

正

ariana grande
利申 : 巴

點解唔敢
不知幾撚正

I love you baby baby baby

彩雲國物語？

比人笑老土

我好鐘意聽
次次聽都會好感動

唔敢比人知冇歌

係

禾小學畢業，未聽國

Marilyn Manson

是龜也是頭 麥思朗版

夢中的婚禮
Canon in D

出神入化 飛輪海

愛不疚
愛人與海
愛在記憶中找你
如果時間來到
直到你不找我
幼稚完
Chok

我有普魯士國歌

只對你有感覺

最羞恥應該係毒歌
有時個lock screen著左俾人見到個album cover真係好想死
但im@s啲歌真係好正

南征北戰- 我的天空

想講識貨得唔敢講

Banana Mango High School

比膽你

唔知點解諗起丁丁是個人才

你並不孤單

林峯fans?

有錄低 冇打丁

深呼吸

天才白痴夢
留住我吧
浪子心聲
梨渦淺笑
幻影
有時係車播歌都會聽完一首手動轉歌 費事俾人聽到

有五成都係星夢嘅歌

幻影🤦🏻‍♀️
假如真的再有約會❤️
你不愛我 陳慧珊
戀愛預告

聽完想跳舞

怎樣開始 解釋這段情
寫 一首關於你的詩

好鍾意

opera 2-vitas
chicken attack
phantom of the opera

收埋左一推古典音樂驚比人知我聽開古典會比人話扮野
其實我一直扮有聽其他歌

完全唔知講咩但好好聽

Take on me

真係好聽啊嘛 個mv又正

我和疆屍有個約會果首夢裹是誰，同埋TVB果套洛神既主題曲

搞星

黃金入球

其實佢首假如真的有約會仲好聽

啱啱係度睇緊佢套戲陰陽錯

TOKYO HOT

Stayin' Alive
Danger Zone
YMCA
如果...陽光
仲有陳慧嫻啲歌
去吧 無謂再停留～
不需要解釋 為何～

F4

嘟嘟嚕嘟嘟嘟嚕嘟嘟嘟嚕嘟大大大

Twins d舊歌
尤其係森巴皇后 千金 有所不知果堆
Tvb d主題曲
潘瑋柏
盧巧音
浪花一朵朵

傻豬 江若琳

由細睇到大 讀書果時每年暑假都翻睇一次頭兩部，睇到老母都話我煩

屌 依家即刻要搵番哂d歌出黎回味下先

男人心一字馬

翻睇真係好正，睇到識背個下

不得不愛

傻傻似隻豬

greensleeves

蘋果加玫瑰

5566

其實綠袖子有妓女嘅隱喻，下次考試聽到要諗返起

我願似一塊扣肉 我願似一塊扣肉 扣住梅菜扣住你手

周華健 難唸的經

粉ミルク
之前同fd講至憎日文歌,自己係度聽

吳若希 - 愈難愈愛

五阿哥係我兒時男神

喜氣洋洋

好怕比人知

曾經dl曬佢d歌日日loop

至少還有你
好似好老套咁但我真係覺得好好聽

咁嘈

呢三隻都正
vitas啲歌好多都唔錯，尤其是live show

我柯緊屎笑到鼻涕都噴埋出黎

情深緣淺特別推薦

閃著淚光慢慢的決定

哥哥 左右手

What does the fox say

kz

江若琳首手掌印 好正

黃子華既歌
唱得好難聽但好鐘意佢把聲

古天樂既所有歌 特別係今期流行

kyary pamyu pamyu, 無聽過既會以為係acg歌,𣎴過我拎左一段音樂做鈴聲
仲有大森靖子，呢個曾經Google search第一個配搭係難聽
金爆 𣎴過佢好耐無新歌
仲有係唔知點解我好鍾意聽洗腦歌例如gangnam style, PPAP

賭場風雲主題曲 先賭為快

肥婆隻雞甩曬毛

偏要酷愛著你這壞人

撚伯

我最中意諾愛爾
仲因為佢先中意藍色

江若林-show me

睇完你地啲留言 個腦即刻loop緊首歌
細個果時勁中意

我只在乎你
小玩意
郵差
暗湧

申利 90後
怕好俾啲fd笑我老餅

我成日覺得我只在乎你 好寒
好似d痴女返黎尋仇咁

大笑之歌
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你試下唔好夜晚聽
可能會冇咁寒

Yui 嘅歌

任時光匆匆。。。

小智

新果啲都追埋

我難過

以前網吧成日有人聽

Justin bieber

跑online張敬軒首雪花抄

Boyfriend個隻同最新個隻好高汁喎

我有屎塔肥個首

Boyfriend個intro

尻歌
重有首motherlover

Carpenters

粵曲

gem 但我有好多

same

妹妹你坐船頭哥哥佢岸狗狗

留在彼此的身邊....

唔知點解 睇完你呢句我笑左

巧驚

回憶的沙漏

汪阿蛆fans?

整多幾首

god is a girl

Badboy (唔係bigbang)

she is my sin

mne uzhe disco

呢啲歌真係打cs聽到大

仲有
walking in the sun
bring me to life

像流星的墜落

我都係
喺街聽嗰陣勁驚headphone漏聲

Slipknot好正喎

Tunak Tunak Tun

成龍首神話